同鬼佬打緊麻雀 "碰"英文點講？

boom！

Touch

Ga la gap gap 碰碰碰

Crash

Pong
認真

cum

claiming a tile to match a triplet

Hit

kimochi

FUCK !!!!!!!!

好似係

wait wait 吓 i need this

bingo

porn

cut

Crush

I have two you throw one out
So I take this

見到呢個字好自然諗起tasty

咁上呢?

Bang

sweet

Push

go

up

槓先係fuck

撞

Threesome

stop

Pikachu

fuck this bird

Shit!

DONT MOVE!!
I NEED THIS SHIT!!!

fuck

截糊點講

eat wu

Srgn pong gong bo fa sik wu

me first

碰係3隻一樣 咪Fullhouse囉，同啤牌俘髏一樣
上就即係「同花順」，Straight Flush
貢即係四條，Four of a kind
咁佢應該明

利申，外語天才

BUS

skip

YOLO

清一色對對無花自摸爆棚 全句英文應該點講

13番點講

Niggar

clear one color samesamesame no flower masturbate money give me

Kurwa
Voy a la escuela en autobus

波蘭人講西班牙話架咩

做乜9

Bam

呢個post咩事 笑到

boom boom SA GA LA GA

Bang bang bang

911

Bang !!!!

RAW

Pie Pie Bom Bom Pow Wa Pow Wa Pow

起碼都jadę do szkoły autobusem啦

3條明明就係three of a kind

hati hati hati who

Stop the bus !!!

屌 竟然睇得明

stop or you die

有聲

One colour eat Wu

13folds

十三么 大小四喜 大小三元點講

Hands up !!!

Ching one girl fuck fuck no flower masturbate cum

Boom!

Big compass
Little compass

Triple?

摸馬又點講

8番128辣辣上無限番點講

triple

上先係

做緊野笑左出聲

Undie
Bra

stone ping

Shall we have threesome?

Bay lay ka bay lay la la po po lay la bay bay lo dor

Suck my dick

三隻一樣加多對先叫Fullhouse囉外語天才

海底撈月 catching the moon from the bottom of the sea
小四喜 junior 4 happiness
大四喜 grand 4 happiness
清一色 pure one suit
字一色 all honor tiles
十三么 13 terminal tiles

自己GOOGLE下先問啦學人派膠

筒子 the circle tiles
索子 the bamboo tiles
萬子 the character tiles
番子 the honor tiles
自摸 self-drawn
搶槓 robbing a gong
上 claiming a tile to match a sequence
碰 claiming a tile to match a triplet
槓 claiming a tile for a quadruplet
胡 claiming a tile to win
雞糊 chicken hand
平糊 common hand
門清 all concealed hand
槓上花 added glory to a gong
對對糊 all triplets
混-一色 mixed one suit
小三元 junior 3 chiefs
大三元 grand 3 chiefs
海底撈月 catching the moon from the bottom of the sea
小四喜 junior 4 happiness
大四喜 grand 4 happiness
清一色 pure one suit
字一色 all honor tiles
十三么 13 terminal tiles
天糊 heavenly hand
地糊 earthly hand
花牌 flower tiles
詐糊 falsely declaring a win
大/小相公 long or short hand\

Wait C.T.T.M.T.

Wait

*CrazyRussianhacker*
BOOM

唔知點解睇得明

點解我會明

睇到我笑左

Pung
利申教過外國人撚雀

點解我會睇得明㗎

我都明

It Is Fucking RAW!

jar ga

Hey!its my turn

maximbady

上先係fuck
我上你條女，me fuck you girl,see?

hey

咩事咁認真

喂 我碰呀
Hey, Im claiming a tile to match a triplet

野都未講完 又到自己摸

槓叫claiming 乜柒 quadruplet
槓上開花又adding glory to a gong
咁不如叫gong

莫講話打牌 數番都有排你up

touch

咁九覆雜，食糊前要睇manual

I go to school by bus

UNO

話上係fuck嘅唔該死返鄉下

屌

uno

Pie pie bon bon po wa po wa po

Boom

Big bang首fantastic baby
Boom shakalaka